假冒漁護處外判職員捉狗 偷運中國供食用

｜壹週Plus｜Next Plus

本月初深水埗驚爆懷疑有人劏狗案，今日再有報導指，有人假冒漁農處外判職員，在打鼓嶺坪洋村捉流浪狗，懷疑有人將之販賣回中國供人食用。

據報導指，上月有坪洋村居民發現，有兩名男子於村內用套索及捕獸籠捉走一隻黑色流浪狗；當時有查問兩名男子身份，但對方聲稱是漁護署外判職員。之後兩星期再有聲稱是漁護署外判捉狗隊，並捉走另一隻流浪狗。不過，漁護處從來沒有外判捉狗工作，亦沒有到坪洋村的捉狗紀錄。

有狗房老闆指，一直有人從事水路走私狗隻的活動，並在流浮山一帶不時有舢舨偷運中國病狗來香港出售，同時亦偷運一些三個月大的狗仔回中國，供人食用，而且每隻可賣六七百元。

做一個完整的中國人是愛吃狗肉的

唔好意思原來係舊聞嚟，見facebook貼以為係新新聞，單新聞係2015年

中國冇狗咩要落香港捉咁on9

話唔定係連登仔黎，要幫d豬牛雞報仇

做一個完整的中國人是愛看TVB的

香港咩多好啲嫁嘛

多謝支那專材

唔多信